{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005506",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25094",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 Xi-an(시안호텔)"
    },
    "text": "シアンホテルは総客室数36室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。コロナウイルスの拡散を予防するため、フロントスタッフは常時マスクを着用し、顧客との接触後に手指消毒剤を使用することを義務付けています。また、毎日防疫消毒のために政府が認証した殺菌効果が立証されたMD-125を使用しています。宿泊施設の各客室では、LorenWilliamsMattressと5つ星の寝具類を提供し、お客様に最上の休息をお届けします。宿内には合計2400個のポケットスプリング、ベルベットファブリック、スーパーソフトフォーム、ピロートップマットレス、アレルギー防止及び動きのないマットレスが備わっていて楽な寝床を提供します。宿泊施設では駐車1台につき1つの駐車スペースを提供し、連泊を利用する場合、週末には追加料金が発生することがあります。朝食は午前6時30分から午前9時まで無料で提供され、貸室サービスも51イベントを実施しています。ビジネス出張の顧客はマイレージを積み立て、出張費の支援を受けることができます。また、マイレージ積立イベントも行っています。宿を利用したレビューを残してくださるお客様の中には、抽選でフルーツバスケットをプレゼントすることもできます。週末の場合、連泊利用時に追加料金が発生することがあり、宿で提供する洗濯及び乾燥サービスを利用することができます。宿内には全客室カップルPCとネットフリックスが設置されており、レーシング機器も設置されています。しかし、宿で提供するサービスと宿の衛生管理には改善が必要な部分があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "シアンホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "シアンホテルは総客室数36室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "シアンホテルではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "シアンホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "フロントスタッフはどのような予防策をとっていますか？",
            "answer": "フロントスタッフは常時マスクを着用し、顧客との接触後に手指消毒剤を使用することを義務付けています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような消毒剤を使用していますか？",
            "answer": "宿泊施設では政府が認証した殺菌効果が立証されたMD-125を使用しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室ではどのような寝具が提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室ではLorenWilliamsMattressと5つ星の寝具類を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では駐車スペースを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では駐車1台につき1つの駐車スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊を利用する場合、週末には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前6時30分から午前9時まで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビジネス出張の顧客はどのような支援を受けることができますか？",
            "answer": "ビジネス出張の顧客はマイレージを積み立て、出張費の支援を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "宿を利用したレビューを残すと何か特典がありますか？",
            "answer": "宿を利用したレビューを残してくださるお客様の中には、抽選でフルーツバスケットをプレゼントすることもできます。"
        },
        {
            "question": "宿で提供される洗濯及び乾燥サービスを利用することは可能ですか？",
            "answer": "宿で提供する洗濯及び乾燥サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿内には全客室カップルPCとネットフリックスが設置されており、レーシング機器も設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 546
    }
}